絕處逢生

買左4:2波強既手足唔好灰心
只要你仲有10$你都可以拯救自己